睇黎細菌戰真係WORK!!

可以探討下如何讓狗狗們生病!病左就請病假番屋企休息啦!如果咁唔好彩咁多狗狗同時病左,咁咪好唔夠人手?

d狗病左都會死頂

不要說「黑社會」
試著說「政治工具」

咁咪仲好,傳染晒 戰鬥力都低D